點解身邊啲人個個都咁social...

小妹自認真係好毒吓，平時都自己一個行街食飯過週末，見到好多同年紀嘅人生活都多姿多彩，成日落吧玩同周圍打卡，搞到我覺得自己好廢

我真係毒絲嚟㗎

唔想做話題終結者，所以唔敢講野

咁咩類型嘅朋友有下都係好事嚟嘅 唔會有一個朋友成日陪到自己架

咪係
唔講野咪又係話題終結者

人生冇咁多姿多彩唔等於廢嘅
有啲嘢唔使同人比較